★有冇人好似我咁，崇拜steve job但勁憎Gay cook?

等於高登：鐘意肥V Dr Jim，但勁憎林早洩

留名學野

lm